林鄭已派大量打手攻擊華仔

華仔該如何自處

正係連登都大把

佢兩個根本無分別，最好佢地互相殘殺

.